\begin{aufgabe}{Die Ringgarbe stetiger Funktionen als Körper}
Sei~$C$ die Garbe der stetigen Funktionen auf einem topologischen Raum~$X$.
\begin{enumerate}
\item Zeige: $X \models \speak{$C$ ist mit den üblichen Verknüpfungen ein Ring}$.
\item Sei~$f \in C(U)$. Zeige: Die Funktion~$f$ besitzt genau dann
ein multiplikatives Inverses in~$C(U)$, wenn $U \models \speak{$f$
invertierbar}$, das heißt wenn $U \models \exists g\?C\_ fg = 1$.
\item Zeige: $X \models \forall f\?C\_ \neg(\speak{$f$ inv.})
\Rightarrow f = 0$, aber~$X \not\models \forall f\?C\_ f = 0 \vee \speak{$f$ inv.}$.
\item Sei~$\O$ die Garbe der holomorphen Funktionen auf~$\CC$. Zeige in
klassischer Metalogik: $\CC \models \forall f\?\O\_ \forall g\?\O\_ f = g \vee \neg(f = g)$.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
